# Coupeur Rounded

Coupeur Rounded est un fork des typographies Coupeur Lewis Medium et Coupeur Lewis Semibold.
A partir de ces deux graisses, c'est une fonte légèrement plus contrastée et dynamique que les orginelles. A cela s'ajoute l'abbatement de la plupart des angles pour se transformer en arrondis d'où le nom 'Rounded'

Les auteurs de ce fork sont Antoine Gros et Gil Ndjouwou, étudiant en architecture et graphiste freelance.

Coupeur Rounded a été forgée le temps d'un weekend en l'occasion du workshop 'FontFonkFork' organisé par la fonderie libre et open-source Velvetyne (http://velvetyne.fr/)



Coupeur Rounded is a typographic fork of the fonts Coupeur Lewis Medium and Coupeur Lewis Semibold.
Based on these two weights, it's a font slightly more contrasted and dynamic than the originals. A tight-fillet applied on most of the edges achieves the transformation from a calm neo-grotesque to a flickering 'Rounded'.

The fork's authors are Antoine Gros and Gil Ndjouwou, architecture student and freelance graphist.

Coupeur Rounded was forged in the span of a week-end, during the workshop 'FontFonkFork' organised by the 'Libre & Open-Source Foundry' Velvetyne (http://velvetyne.fr/)



## License

Mafonte porte la licence [SIL Open Font License (OFL)](http://scripts.sil.org/cms/scripts/page.php?site_id=nrsi&id=OFL "SIL Open Font License")
